各位LIHKG巴絲要記住「江山易改，本性難移」

由10月25號hkg+被bam開始嘅一個月，高登有幾多post係要林早洩唔好？相信我唔洗講大家心中有數。但條仆街完全漠視民意，一副睇死巴絲唔會走咁嘅嘴臉，連解釋點解bam都廢撚事 高傲到呢

條撚樣自己官方app同m版做咁多年都做唔好，伺服器又慢，但又唔俾人地整得好個喎 見你做得好，咪bam你囉，完全係不思進取！

到lihkg出左之後又大言不慚，睇死lihkg玩唔耐，亂鳩咁bam人，仲話高登流量都係咁多 回應手法似足香港政府啲狗官，毫不自省、諉過他人

終於幾日之後，一眾巴絲過檔完成，高登得返打手同五毛，條撚樣終於識驚，po啲廢文扮可憐、博同情，諗住吸返我地過去，當初又唔諗下自己有幾垃圾。

冰封三尺非一日之寒，條撚樣咁多年都冇諗過點做好高登，不論m版定app，又唔理民意，其他仆街野都唔想多講了

而家lihkg出現，令大家可以離開呢條獨裁撚樣，唔洗再受佢氣，睇佢面色。大家要企硬，有人叫你返高登，早洩改左架喇，記得堅決話：「有個好好多倍嘅lihkg，不了」

最後，提醒大家一次不忠，百次不用，何況我地俾左咁多年佢 江山易改，但林早洩真係本性難移

完全無諗過返去